export const QuizOnePiece = [
    {
        fournisseur: "Alex37",
        sujet: "Application OnePiece Quiz",
        quizz: {
            debutant: [
                {
                    id: 0,
                    question: "Qui est le 1er homme de l'équipage de Gold Roger ?",
                    options: [
                        "Baggy le clown",
                        "Shanks Le Roux",
                        "Silver Rayleigh",
                        "Crocus"
                    ],
                    answer: "Silver Rayleigh",
                    heroId: 1009362
                },
                {
                    id: 1,
                    question: "Luffy bat en un coup ?",
                    options: [
                        "Geko Moria",
                        "Crocodile",
                        "Bellamy",
                        "Baggy"
                    ],
                    answer: "Bellamy",
                    heroId: 1009718
                },
                {
                    id: 2,
                    question: "Comment s'appelle le navire de Gold Roger ?",
                    options: [
                        "Le Mobi Dick",
                        "Le Sunny",
                        "L'Oro Jackson",
                        "Red force"
                    ],
                    answer: "L'Oro Jackson",
                    heroId: 1009610
                },
                {
                    id: 3,
                    question: "Barbe blanche a le pouvoir de :",
                    options: [
                        "Changer le monde",
                        "Engloutir le monde",
                        "Détruire le monde",
                        "Fracturer le monde"
                    ],
                    answer: "Détruire le monde",
                    heroId: 1009718
                },
                {
                    id: 4,
                    question: "Monkey D Dragon est le chef de: ",
                    options: [
                        "La marine",
                        "L'armée révolutionnaire",
                        "Grand Line",
                        "L'ile des sables blancs"
                    ],
                    answer: "L'armée révolutionnaire",
                    heroId: 1009664
                },
                {
                    id: 5,
                    question: "Quelle a été la mort la plus douloureuse pour Luffy ?",
                    options: [
                        "La mort du bras de Shanks",
                        "La mort de Sabot",
                        "La mort de Ace",
                        "La mort du Vogue Merry"
                    ],
                    answer: "La mort de Ace",
                    heroId: 1009351
                },
                {
                    id: 6,
                    question: "Qui est le pere de Ace?",
                    options: [
                        "Barbe blanche",
                        "Monkey-D Garp",
                        "Gold Roger",
                        "Sengoku"
                    ],
                    answer: "Gold Roger",
                    heroId: 1009662
                },
                {
                    id: 7,
                    question: "Quel est le prelat que Luffy bat en premier?",
                    options: [
                        "Shura",
                        "Ener",
                        "Satori",
                        "Gedatsu"
                    ],
                    answer: "Satori",
                    heroId: 1009368
                },
                {
                    id: 8,
                    question: "Sanji frole la mort a cause de ?",
                    options: [
                        "Nami",
                        "Shiraoshi",
                        "Boa Hancock",
                        "Une sirene"
                    ],
                    answer: "Une sirene",
                    heroId: 1009220
                },
                {
                    id: 9,
                    question: "Quel est le combat le plus éprouvant pour Luffy ?",
                    options: [
                        "Contre Crocodile",
                        "Contre Lucci",
                        "Contre Geko Moria",
                        "Contre Mihawk"
                    ],
                    answer: "Contre Geko Moria",
                    heroId: 1009718
                }
            ],
            "confirme": [
                {
                    id: 0,
                    question: "combien Zoro a eu de sabre depuis le début de l'aventure de one piece ?",
                    options: [
                        "4",
                        "3",
                        "6",
                        "5"
                    ],
                    answer: "6",
                    heroId: 1009466
                },
                {
                    id: 1,
                    question: "Qui est le plus travesti ?",
                    options: [
                        "Ivankov",
                        "Zoro",
                        "Sanji",
                        "Nami"
                    ],
                    answer: "Sanji",
                    heroId: 1009368
                },
                {
                    id: 2,
                    question: "Chopper adore : ?",
                    options: [
                        "La médecine",
                        "La barbe a papa",
                        "Les rennes",
                        "Les berrys"
                    ],
                    answer: "La barbe a papa",
                    heroId: 1014985
                },
                {
                    id: 3,
                    question: "Qui a capturé Ace pour etre grand corsaire ?",
                    options: [
                        "Barbe blanche",
                        "Doc Q",
                        "Van Auger",
                        "Marshall D Teach"
                    ],
                    answer: "Marshall D Teach",
                    heroId: 1009318
                },
                {
                    id: 4,
                    question: "Qui est le frere de Bellamy ?",
                    options: [
                        "Ace",
                        "Doflamingo",
                        "Sarquiss",
                        "Mihawk"
                    ],
                    answer: "Doflamingo",
                    heroId: 1009526
                },
                {
                    id: 5,
                    question: "Qui est le premier ami que se fait Luffy au début de son aventure ?",
                    options: [
                        "Shanks",
                        "Zoro",
                        "Kobby",
                        "Hermep"
                    ],
                    answer: "Kobby",
                    heroId: 1009262
                },
                {
                    id: 6,
                    question: "quel est le lâche qui c'est entrainer contre une fille pendant son enfance ?",
                    options: [
                        "Zoro",
                        "Luffy",
                        "Sanji",
                        "Usopp"
                    ],
                    answer: "Zoro",
                    heroId: 1010952
                },
                {
                    id: 7,
                    question: "Qui a été le tout premier ennemi de Luffy ?",
                    options: [
                        "Baggy",
                        "Creek",
                        "Arbyda",
                        "Le monstre du Loch Ness"
                    ],
                    answer: "Le monstre du Loch Ness",
                    heroId: 1009303
                },
                {
                    id: 8,
                    question: "Qui a été le pire ennemi de Gold Roger ?",
                    options: [
                        "Sengoku",
                        "Edward Newgate (barbe blanche)",
                        "Silver Rayleigh",
                        "Monkey-D Garp"
                    ],
                    answer: "Edward Newgate (barbe blanche)",
                    heroId: 1009281
                },
                
                {
                    id: 9,
                    question: "Comment s'appelle le sauveur de Chopper ?",
                    options: [
                        "Le docteur Kureha",
                        "Le docteur Hiluluk",
                        "Dalton",
                        "Wapol"
                    ],
                    answer: "Le docteur Hiluluk",
                    heroId: 1009626
                },
            ],
            "expert": [
                {
                    id: 0,
                    question: "Comment s'appelle le sabre qui a failli couper le bras de Zoro ?",
                    options: [
                        "Le troisieme Kitetsu",
                        "Le premier Kitetsu",
                        "Le Yubashiri",
                        "Le deuxieme Kitetsu"
                    ],
                    answer: "Le troisieme Kitetsu",
                    heroId: 1009610
                },
                {
                    id: 1,
                    question: "Comment s'appelle la ville ou Gold Roger est mort et ou Luffy a failli mourir?",
                    options: [
                        "Logtown",
                        "Impel down",
                        "Little garden",
                        "Marineford"
                    ],
                    answer: "Logtown",
                    heroId: 1009288
                },
                {
                    id: 2,
                    question: "Comment s'appelle la fille dont Usopp est amoureux ?",
                    options: [
                        "Nami",
                        "Boa Hancock",
                        "Kaya",
                        "Nico Robin"
                    ],
                    answer: "Kaya",
                    heroId: 1009421
                },
                {
                    id: 3,
                    question: "Quelle est la plus grande guerre a laquelle Luffy a eu affaire ?",
                    options: [
                        "La guerre d'Alabasta",
                        "La guerre contre le CP9 et le buster call",
                        "La guerre de Marineford",
                        "La guerre contre les hommes poissons"
                    ],
                    answer: "La guerre de Marineford",
                    heroId: 1010788
                },
                {
                    id: 4,
                    question: "Combien de membre d'équipage Luffy voudrait avoir ?",
                    options: [
                        "8",
                        "11",
                        "10",
                        "9"
                    ],
                    answer: "10",
                    heroId: 1011007
                },
                {
                    id: 5,
                    question: "Qui est l'homme le plus pervers de one piece ?",
                    options: [
                        "Sanji",
                        "Absalom",
                        "GAspar",
                        "Le roi Cobra"
                    ],
                    answer: "Sanji",
                    heroId: 1010338
                },
                {
                    id: 6,
                    question: "A qui appartenait le chapeau de paille en premier ?",
                    options: [
                        "Shanks",
                        "Gold Roger",
                        "Luffy",
                        "Monkey-D Dragon"
                    ],
                    answer: "Gold Roger",
                    heroId: 1009239
                },
                {
                    id: 7,
                    question: "Quel personnage, Luffy imitait-il a la prison de Alabasta ?",
                    options: [
                        "Sanji",
                        "Chopper",
                        "Robin",
                        "Nami"
                    ],
                    answer: "Sanji",
                    heroId: 1009629
                },
                {
                    id: 8,
                    question: "Qui est le véritable amour de Sanji ??",
                    options: [
                        "Nico Robin",
                        "Nami",
                        "La princesse Shiraoshi",
                        "Boa Hancock"
                    ],
                    answer: "Nami",
                    heroId: 1009239
                },
                {
                    id: 9,
                    question: "Quel est le véritable pouvoir de Luffy ?",
                    options: [
                        "Le fluide",
                        "Son fruit du démon",
                        "Ses convictions (son reve et ses amis)",
                        "Sa capacité a se faire plein d'amis parfois étranges"
                    ],
                    answer: "Sa capacité a se faire plein d'amis parfois étranges",
                    heroId: 1009239
                }
                
            ]
        }
    }
];
